竟然有人等紅燈等十分鐘

唔㩒燈柱個術係唔會轉，keep 住行車綠燈ga...

我想知真係有人會等十分鐘